有個問題，雙線遊行點解要同時進行

交通唔方便我明，但其實兩邊起步時間隔開些少，等港島行完既過黎join九龍行，人數倍增，不是更好？

分散狗力

唔合理，要分點解唔係又開花，要人數點解唔係一

半桶水兩頭唔到岸

不過共識到而家改唔到，照去

屌, 咪再理個人數打飛機啦
住港島就行港島. 九龍就九龍
一陣走唔到就唔好了

十八區就話分散到，其實兩邊我唔覺得分散到幾多，同埋今日和理非，佢都係亂尻拉人

只係想兩邊都多人，亦都想兩邊都行晒

不過我想講，依家係巴士站，九龍同港島好很多人等巴士出黎，未必準時到

就正如我都唔明你點解係開始前30分鐘講呢個問題一樣
18區有人唔明點解18區
1區有人唔明點解1區
你玩幾多區都有人唔明架啦

呢D時候就做啦 仲諗

大家點走都走到返屋企

忽然察覺到咪拎出黎講，參考之用
如果我係搞破壞，叫人集中一區啦

等緊車出港島

最主要咪因為港鐵唔合作
想所有人去港島淨係靠路面根本唔可能
18區同1區拎個balance姐

唔係交通，係起步時間，等港島行完可以過去行九龍，或者掉轉，成日講人多就安全

唔係針對今日，之後再有同類情況可唔可以夾一夾

錯開起步你都係想人多
人多就係要諗交通問題
老實講去完港島出唔出到去九龍都成問題
你要過半百萬人過九龍都係另一個問題

依家無得改啦，但如果有就到時睇情況，其實我諗唔係要差距好大，港島2點，九龍4點，大家就有意識行完一個接力。

10月1我發夢都係由港島出發，過海去尖咀，一直殺上去